手足 想搵番一個女仔

大家都係運動識
係TG傾計
因少少野大家失聯
我只有佢一隻貓既相
好想搵番佢 有好多野想同佢講
驚再無機會講⋯

🙇🏽‍♂️🙏🏽🙏🏽

@hugo1991

你知道個女仔嗎？

🙏🏽🙏🏽🥺

🙇🏽‍♂️🤦🏻‍♂️

有人知嗎

死毒撚

唔好咁啦

唔好搞我條女啦屌

佢條仔鬼佬黎

咁多負

Miss u

係咪想我搵人揼柒你啊死毒撚

Come on
但我驚太大隻 打唔死我⋯